有冇巴絲有用過果啲防RFID果啲銀包？

心郁郁想試下，但唔知變左硬盒會唔會唔慣，或者拎紙幣唔係咁方便
雖然唔太貴，但係咪真係有用？有冇巴絲用過分享下

見到就呢啲牌子好似比較正常

Secrid幾好用

香港係咪有得賣？幾錢？

6百幾蚊

你攝層錫紙咪得，金屬會干擾個signal

YES,我都用緊,夠細又方便

拎卡／紙幣會唔會唔方便？

卡就有個制可以彈出嚟，紙就可能要摺多摺

夾到 幾多銀紙 十張得唔得

應該得,但可能會好腫脹, 因為佢要摺兩摺, 姐係變左廿張咁厚
不過佢好似有雙層版本, 可以放多D咁

邊到有得買

官網有香港銷售點
我去過五間睇，都無我想要果隻

Rigid wallet 個人覺得幾好用
又夠細

姐係唔可以放8達通嘟？

Pacsafe 去星加坡用過 帶埋bra袋

可以 佢除左rfid個鐵盒之外仲有2個卡位

我八達通放係彈卡位最後果排,咁就可以一彈出黎就嘟八達通

岩岩買左個，發現放唔到六張信用卡 頂盡三張信用卡加兩張無凸字既卡